[屁馬死撚開] 皇家馬德里球迷吹水區(123)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 4月賽程

西甲
01/04 00:30 拉斯彭馬斯 對 皇家馬德里 0 - 3

歐聯
04/04 02:45 祖雲達斯 對 皇家馬德里 0 - 3

西甲
08/04 22:15 皇家馬德里 對 馬德里體育會 1 - 1

歐聯
12/04 02:45 皇家馬德里 對 祖雲達斯 1 - 3

西甲
16/04 02:45 馬拉加 對 皇家馬德里 1 - 2

19/04 03:30 皇家馬德里 對 畢爾包 1 - 1

歐聯
26/04 02:45 拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里 1 - 2

西甲
29/04 00:30 皇家馬德里 對 雷加利斯

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

光頭佬同契仔一齊躝

Bale out

包同學好記仇

如果要我講都係我未開季講
翼囉，巴利成日傷，機師就後備塞下位
前鋒其哈利簡尼唔係話唔好，只不過佢配合上未算好，而且佢為左搶入波用埋自己個女發誓
只可以話莫拉逹俾施丹話佢重要賽事未必上到陣而走係可惜，而家佢自己車仔踢到傷埋
至於防中，左閘，中堅今季入番黎d 年青球員就...我只可以俾多下季時間掛...今季見到係唔太夠做既...

光頭佬不要躝

狂牛延至5‧21決選大軍

【體育】西班牙國家隊教練盧柏迪古決定延續公佈世界盃23人大軍，以防召用了受傷患困擾的球員。

西班牙足總方面發表今午發聲明指：「國家隊教練盧柏迪古將於當日（5月21日）下午1時正透過電視直播公佈大軍陣容。」按原定計劃，他本來安排在5月18日，即下周五便公佈名單。

顯然，這安排是為了遷就西班牙尚有兩路大軍參戰歐洲賽決賽，即在歐霸盃與馬賽爭冠軍的馬德里體育會，以及在歐聯與利物浦一決高下的皇家馬德里，兩隊主將都不乏西班牙國家隊成員。

2010年世界盃盟主西班牙在去屆遭滑鐵盧，兩連敗後竟成為最快在分組賽出局的球隊，今屆捲土重來自是不容有失。狂牛今屆在決賽周被編入B組，同組球隊為歐洲盟主葡萄牙、伊朗及摩洛哥。

除左KANE仲有邊個
同埋唔洗睇咩球品啦 賓周馬停牌駕駛 叫雞 屈國家隊隊友 乜都做齊又咪係繼續正選

其實想話呢件事上簡利爭波入反映出配合未算好
咁可以浸既，只不過佢要預輪住打去慢慢練整體意識
所以我話即食真係得利雲個d,但買佢又係打兩三季

Neymar Da Silva

新雲加

睇死最後乜撚都簽唔到 得隻又柒又廢既傻系nigga v乜撚野jr 佢未黎我已經反定先

反牙維=唔妥屯門黨

No,CNS c7 neymar salah

good topic

屌你老母

乜撚野又柒又廢既傻系nigga 牙

剩係個名已經反唔落啦

牙維真人米9 樣似彭乳晏

咪即係黑豹

邊位巴打絲打

Yc同佢隻狗

Not me

YC and 98

咁能柒邊係YC

Ugly

正常樣 你就

我冇戴眼鏡

施丹迴避尼馬上「馬」傳聞

【體育】皇家馬德里教練施丹在記者會上被問到尼馬可能上「馬」的傳聞時，採取迴避態度。

施丹在周五的記者會上，被問及巴西球星尼馬（Neymar）可能加盟皇馬時說：「我不知道，我不認為是，現在我們所想及的是歐聯決賽。」他補充：「人們談論是正常的，但我不會參與其中，因為我們聚焦於球季，其他的事容後再談。」施丹迴避並不難理解，畢竟他正聚焦本月26日對利物浦的歐聯決賽，爭取連續3年稱霸。

當記者窮追不捨，被追問尼馬是否適合皇馬時，他補充：「出色的球員總是容易配合。」

早於兩個月前，有關皇家馬德里會羅致尼馬的消息已傳得盛，當時施丹表示尼馬可跟陣中的「BBC」進攻組合並存，實情是，加里夫巴利及賓施馬來季是否留在陣中尚屬未知之數。

人間有情！基輔居民供外地球迷免費住宿

【體育】為了抗衡基輔一些酒店就房租坐地起價，一眾基輔的居民在社交網絡成立群組，向稍後到當地觀看歐聯決賽的外地球迷提供免費住宿。

利物浦和皇家馬德里分別殺入歐聯決賽，兩軍本月26日將會假烏克蘭基輔決一死戰，大戰當前，兩軍粉絲和各地球迷當然爭相購票到場觀看比賽，然而，除了一票難求外，眾球迷亦遇上另一問題，就是基輔不少酒店「吊高嚟賣」，將價格調高到一個頗為不合理的水平，要觀賞比賽，住宿方面就先要被人「斬」一筆。

幸好，世上除了有一些唯利是圖的奸商外，總還有正義的民眾，為了抗衡期間不合理的住宿費，當地居民已在社交平台成立了不止1個群組，目的是向觀戰的球迷提供免費住宿，Facebook群組《Kiev FREE couch》的發起人Victor Kylymar對BBC說：「Facebook充滿關於基輔酒店如何貪婪的帖子，我認為總有方法可解決問題，人們開放自己的家讓客人入住，為他們烹調本土食物，他們都是文化大使，足球本意就是讓人們結聚，群組的用意亦然，是關於友誼。」

單是Kylymar的群組現時已在facebook擁有超過5000名會員，曾在群組分享的帖子和留言是數以百計，儘管這未必能解決今場比賽帶出的所有住宿問題，但能解決到部份問題，也是大家樂見的事，足證人間有情。

圖片來源 : Facebook圖片

原來yc咁既樣

鳩白成似細龜咁

係Kiev 住酒店 不如租層樓 個邊租金咁平

收到風yc係仔黎

皇區最大既謎團

保方轟球證遭起訴

【體育】基於早前在歐聯8強次回合對皇家馬德里賽後怒轟英國球證奧利華，祖雲達斯門將保方終遭到歐洲足協起訴，或需負上責任。

基於此番激烈言論，歐洲足協周五決定向意大利鋼門保方（Gianluigi Buffon）作出起訴，理由是其針對奧利華所說的言論控違反了一般行為準則，UEFA的聲明亦指出，同時會就保方領得的一張紅牌對其提出控訴，案件將安排在本月31日處理。

祖雲達斯早前在歐聯8強次回合作客3:1擊敗皇家馬德里，兩回合僅負3:4出局，完場前保方因抗議對手得12碼被驅逐出場，在這場隨時變成其個人歐聯告別作中，拿到職業生涯首張紅牌，40歲的保方賽後餘怒未消炮轟執法球證奧利華。

「這樣重要的時刻，他必須有點球賽觸覺，如果沒有的話就不該落場執法，而是跟家人好友坐在觀眾席，喝可樂、吃薯片。這個球證沒有這顆足球之心，有的是一個垃圾桶。我就在犯規現場附近，如果你在93分鐘這樣判12碼，你不是人，而是禽獸！」保方當時說。

圖片來源 : ©AFP

Dani Alves ruled out of World Cup

Danilo

Zidane says changes coming at Real Madrid

The Real Madrid manager doesn't want to talk about the future, but in the press conference on Friday, he did say that changes were coming at the club. "After the final, we will talk because, for sure, there will be changes...."

[as]

Neymar Jr.

不了

夠了!世青

Welcome Wenger
and HK Nigger!!!!!!!!!

你敢挑戰世清？

世青丁泥獁就要反

再吵佢一拳打你出銀河系

投降了

點解電話佬release clause咁低
又要比疤狗搶人

Welcome Neymar and Kane.

值得一睇

Achraf on Neymar: The world's best players have a place at Real Madrid

Neymar and Real Madrid are as close to a happy ending as they've been in 12 years

Real Madrid invited Neymar to train with them back in 2006, with the Brazilian working out with their youth teams and even watching a first-team match from the directors' box of the Estadio Santiago Bernabeu.

Real Madrid directors believe his arrival would be welcomed by the fanbase and by the dressing room, with Ronaldo keen to have the forward alongside him, aware that the Brazilian's presence would take some of the attacking burden off his own shoulders.

抵撚死

連童年都拎埋出黎吹奏,睇黎會變下一個包皮式險籤

吹到似層層咁嘅通常都唔會買到

Le Parisien: #PSG in search of two right backs in summer after Dani Alves lengthy injury and ready to sell Thomas Meunier.

WELCOME!!

入錯區牙

welcome mbappe

鈀區?

紅色人好波

皇區

你曼

尼馬與皇馬交錯的12年

◆

在2006年，皇馬邀請尼馬來華迪貝巴斯(皇馬體育城前身)試訓，那時候，尼馬跟隨皇馬青訓隊一起進行訓練，並且在班拿貝包廂內觀看了皇馬一隊的比賽。

但最終白衣軍團並沒有簽下尼馬，球員回到山度士後與巴塞羅那簽約。12年後，西班牙首都球隊認為他們終於尋得想要的球員了。

自去年從巴塞羅那轉會到巴黎聖日耳門後，尼馬頻繁與一些皇馬現役及退役球員產生火花：朗拿度、馬些路、基斯坦奴·朗拿度、沙治奧·拉莫斯，以及Vinicius Junior。

皇馬主帥施丹相信巴西人的到來會受到來自球迷和更衣室的歡迎，而C朗和尼馬也熱衷於互相產生火花，尼馬能夠幫助他承擔一些進攻火力。

球會高層知道C朗還會繼續留下，但他們也清楚，只有尼馬是唯一可以在未來接班C朗的人。

我同鏝狗on99王都算有d交情

尼馬和C朗？施丹告訴你……

◆

在對切爾達的賽前記者會上，施丹不得不回答一些關於尼馬的問題，包括被問到他與C朗是否兼容。

“尼馬與C朗兼容？優秀的球員總能兼容。以前人們曾說我和佐卡夫並不可能產生火花，我不關心場下的事，但在球場上，我們有化學反應。”

當被問到球會是否與尼馬進行談判時，施丹表示：“我不知道，我沒有要求球會去引入他。我希望能很好地結束本賽季，然後在賽季結束後我們在討論其他。”

“我們晉級了歐聯決賽，我們現在正準備捍衛他。是的，我說過聯賽是最困難的聯賽，但最終來說歐聯冠軍當然是最好。”

“這是我們主場的最後一個比賽日，很遺憾這個賽季我們在聯賽和國王盃中並不如意，但我們希望通過贏得比賽給球迷帶來歡樂。”

返6日容撚易

皇馬vs切爾達，班拿貝的最後一夜

◆

皇家馬德里將在今晚上演本賽季的最後一場主場比賽，球員們都希望在半個月後回到這裡，與球迷一起分享冠軍的榮耀。

在聯賽中皇馬本賽季過得並不如意，但歐聯可以勉強挽救球隊糟糕的賽季，基輔一戰成為了球隊的重中之重。

不過，即使今晚的三分對於皇馬來說已經毫無意義，但顯然球隊希望在本賽季的最後一場班拿貝賽事中為球迷帶來歡樂。

“我們希望用勝利為我們的球迷們帶來歡樂。這是他們應得，我們將會為此而努力。”施丹在賽前記者會上說。

主場的勝利或許將會為皇馬本賽季糟糕的主場戰績注入色彩，在過去的28個主場比賽裡，皇馬僅僅贏下了15場。

卡華積和基斯坦奴·朗拿度繼續因傷缺陣，但已經隨隊訓練一段時間的伊斯高將會進入今晚的比賽陣容。

皇馬正選預測：拿華斯，拿祖，拉莫斯，華拉尼，馬些路，卻奧斯，摩迪，華斯基斯，阿辛斯奧，賓施馬，巴利。

西甲第37輪
時間：5月13日 02:45
賽事：皇家馬德里VS切爾達
直播：632 Now Sports 2

牙維收工未

洗唔洗接近full team啊
賓周馬機師收起比五月掃把同伊出啦

你成日笑9佢迷賓

同范加爾 黑b有無交情

你睇見高仔仲係16號就知份報紙唔可信啦

Arsenal boss Arsene Wenger warns Tottenham they may have to sell Harry Kane to fund stadium move

以為隊隊都係阿妓咩

雲爺爺

雲加太偉大而普捷天奴比不上

死熱狗有撚錢咩 又冇冠軍 放人啦

迷雲狗

雲加不要走

咁你走

關我撚事

歡迎你 哈利簡尼

咁死亡吧

反雲狗先死

應該不會來的

【西甲預告】皇馬主力回歸勢發「達」

【體育】皇家馬德里在周六西甲迎戰切爾達，在眾主力回歸加上主場出擊，有望終止連續3場不勝的頹勢。
撰文：歪花

皇家馬德里今戰仍有射手基斯坦奴朗拿度、右閘丹尼爾卡華積養傷，而攻中艾斯高則有機會復出；領隊施丹上仗作出大幅度輪換，收起了多名主力，相信中場莫迪歷、卻奧斯、左閘馬些路等都會回歸正選，加上翼鋒加里夫巴利停賽復出，戰力有保證。

當然，皇馬戰力一直都有保證，問題是鬥心。他們現時最主要目標一定是歐聯決賽，力爭擊敗利物浦達成3連霸，但今戰主場出擊相信仍然會有一定程度的決心，加上已3場不勝，不及早重返勝軌，或有損奪冠的心理。

切爾達位列中游，但教練安素肯定在季後離隊，而首席射手伊亞高艾斯巴斯亦盛傳加盟大球會，軍心不穩；這從戰績可見一斑，近5戰不勝僅錄得3和2負，而且現時沒有可爭的目標，戰意平平，要像力爭殺入歐霸盃的西維爾一樣擊退皇馬，難度甚大。

Now632台13/05 00:15直播

皇家馬德里 VS 切爾達 | 2018/05/13 02:45

Training | 11.05.2018

係咪扮緊猩猩踢踢下唔跑要搞掂個頭先郁

Mutua Madrid Open

What a goal by Neymar Jr.

世清不如去練武好過

講得岩,真係好煩

以事論事

世蛇搵返宇清大戰好嗎

宇清太弱了

爆曬肛

搵老鼠囉

世清點會怕老鼠

老鼠精神病人

出手吧 世界統治王

開你波先

唔識買Metro啲車飛

從尼馬轉會巴黎之後，有關他和皇馬的轉會，以及他和巴黎隊友之間不和的傳聞從未間斷過。據《馬卡報》報導，尼馬已經引發巴黎更衣室內部分球員的不滿。

儘管巴黎今季已經贏得聯賽冠軍，但是球隊更衣室的緊張局面並沒有得到緩解。據《解放報》報導，尼馬的父親甚至提議，將巴黎隊內的一些邊緣球員給清洗。

另外，尼馬的父親曾告知巴黎主席納賽爾，他的兒子並不想留在巴黎，但他現在表示，如果巴黎想續約尼馬到2022年之後，就必須給他加薪。

據馬昆奴斯告知拉比奧特這件事，拉比奧特感到非常不滿，因為他和巴黎的合約將在2019年夏天到期，但是現在續約進展緩慢，巴黎反而要為尼馬開出更高的薪水。憤怒的拉比奧特當著所有隊友的面說：「這都是尼馬惹的禍」「他應該自己去踢球。」

另外，據《馬卡報》透露，在巴黎球員的WhatsApp聊天群組內，拉比奧特贏得他的法國隊友們的支持。

碌大隻狗眼睇清楚 依個仆街又想借皇馬加人工距 一句講晒迷尼馬狗死全家

世清要死

論技術屁馬>all RW
人品另計

佢地唔會理技術 人品>技術

買前鋒呀 買LW做乜柒呀

好波

世清d口味非常獨特

買屁馬不如買沙拿
起碼人地真係carry利狗入決賽
屁馬有d咩

依家利狗踢體系波 一走起馬跌三成

我又唔覺佢首回合對羅馬果兩球有幾體系波喎

發覺迷尼馬果d都真係on99
講到佢真係世界第一咁

［member]買 10 程 巴打今晚有緣見 [/member]

同埋皇點係買前鋒囉屌你老味 你想睇賓周馬我唔想呀

唔買前鋒咪繼續比牙朗打囉 打到一舊屎咁囉

睇得多就明 其他兩個箭頭都要狂迫搶 依家BC都唔岩陪佢玩

你買到傾我理閪你買埋美斯啦

真呀,有技術大撚晒
不如拎5億去買美斯啦

你覺得下季牙朗仲會打翼咩
阿辛斯奧踢正選都冇咩貨交

你覺得牙朗今季打前鋒有表現咩

你覺得拖舟會比佢踢返翼咩

姐係你覺得買尼馬>>>傾同沙拿??

係買翼都買世三啦
轟而家咁亂，世三想走都唔奇

welcome Hazard!!!

其實一定買唔到尼馬 真係無驚過
最驚係掛住死追佢 最後乜撚都唔買

Kane就一定買要
屁馬可以搭單

前場冇支點咪繼續今年d傻閪波囉 左傳右傳跟住斬去中間 但中間冇人頂既 成場係咁loop 70幾80分鐘比人一個防反收皮

今年賓狗又威一場
應該最多買個黎備前鋒

後備

我覺得好大機會會買wo
佩狗咁撚中意佢
巴黎班友又愈黎愈唔妥佢
佢父子咁多賤招一陣走佬返巴西玩罷踢逼你賣都仲得

3億買撚完尼馬仲可以買傾?
點解我唔3億買世三/沙拿/傾其中2件??

咪睇下點
而家都新聞都係話油王唔撚買
只係皇想買
而個年代買人係愈黎愈難

最好啦,希望油王比返d威嚴,條仆街玩野就雪到佢完約

信我 堅料

屌你老母啦 包皮夠話100%

咪係

應下ok?

係買傾先 屁馬後話

留名

後咩話姐,買左傾就唔洗唸尼馬啦
街市買餸搭棵蔥呀? 3億呀講緊
今年唔買下年條賤種就27更加唔洗唸啦
你估佢好似牙朗咁踢到3字頭仲係高鋒咩

買前鋒唔梗 翼就點都要買多個
冇第二個好過屁馬
高唔高峰好難講 到呢一刻我覺得沙拿都未係佢果種級數

Hazard la
Neymar再勁都唔會想要

3億係貴 今年唔買 下年都度過
利狗都未必放沙拿

岩岩又話傾一定要買,依家又話買前鋒唔梗 ?

打錯

邊句打錯呀?都唔知你up乜9

今次支持唔落世清了 迷狔獁

屌 自己睇

睇乜先得架?未話左買傾買唔到屁馬
佩狗自己拎多2億出黎?

岩呀
屁馬有幾勁呀

細清練功練到走火入魔

接班唔輪到屁馬
頂阿禿？唔見得阿禿會弱過佢
買其他人都唔會買屁馬啦

我咪話買左kane 買唔到尼馬就等下年再買
至於高峰去到幾耐 好難估架嘛
仲有都未必有機會買到沙拿 疤狗都煩左利狗一年先買到古天奴

希望佩狗無你咁撚on9
27歲屁馬都高價買

世清已經正在推動皇巴共榮圈

痴鳩線 蘇狗27先踢疤咪又係拎到3冠
高峰呢啲邊有得睇？

到底痴左邊條線先會想買屁馬

蘇狗勁過屁馬幾多呀

一個中鋒一個翼
仲有蘇狗入波靠屁馬同小花輸送
點比呀？

on撚9,大細哨卡卡已經係人板啦
仲要佢根本未撚到上面果3個既lv
3億拎去搏個巴西仔高峰長

so9帶利狗差d拎聯賽 屁馬呢 唔係法甲都計下嘛

國內雙冠好撚勁架,屌打沙拿啦

on撚9回頭是岸後
又多個世清執迷不悟

世清ac轉左人用

Welcome back isco!!

痴撚線 先唔講屁馬人品
佢有料又唔肯承認
鳩估人地高峰期去到幾耐
全部未來人？

會否又死扭爛扭

有料係有料 但係咪你講到咁勁呢
屁馬差既唔止係佢自己既人品 係佢老豆既人品都差
仲要佢老豆就係佢經理人 年年搞事勁到40歲都冇撚用啦ching

仲未撚計佢踢過疤狗 著人舊鞋呢d我真係冇乜興趣 講緊又唔係得佢一個選擇

咪係,講撚到真係球王咁,大細哨卡卡都未撚勁過啦
同埋成日話人品唔計真係on撚9,以後死疤狗黑哨插水圍球證咪撚再屌啦

踢psg都冇死扭爛扭

右翼正前右閘都一定要補人
係資金咁唔充裕既情況下
點解會想買尼馬？
唔想再睇bale無啦啦傷2-3個月 機師正選
唔想再睇賓周

今年買唔到 下年再考慮下
Kane就一定走唔甩了 點都要轟落去

講到人地仲踢緊疤咁
費高都踢過疤 咁又點 都係勁

下年買麥包皮都唔買佢啦 28歲人 我就真係唔信巴西佬30歲仲有料啦 講緊佢宜家都已經唔撚係努力果d人黎

我個point都唔撚關佢踢過疤事
同埋費高有尼馬咁撚賤咩?真係弱撚智

Alice講左第二到
疤啲on9野歸返疤啦好嗎
宜家講緊屁馬有冇料 唔係講緊佢踢疤插水有幾勁

我由頭到尾講緊佢個人技術

30碎了

睇多次我講咩啦on9
話緊你地話人品唔重要係on9呀
關佢踢過疤乜撚野事呀
我後面講句疤黑哨插水係例子咋,你套邊隊落去都得架白痴

永遠都唔會考慮屁馬

咁多人屌你仲係度眾人皆醉你獨醒咁
迷屁迷到咁撚弱智

即係一條女做過雞既 但你就同我地講:喂 唔好理佢有冇做過雞啦 佢真係好撚正pink lin又大波又長腿又剩
咁都冇撚用架 做過雞就係做過雞架啦

講到要發火屌人仲傾落去有咩意思

咁你就收皮啦

淨係講技術 咁佢梗係勁架啦 但你叫佢黎到淨係踢波你叫唔叫到先

世清出去打返交好嗎

你想講人踢疤點樣 加人工 插水點點點
我由頭到尾講佢踢波技術方面 冇講佢人格點
至於買唔買又唔係我地話事 就算買左你又可以點

痴線

你背叛世清

咁唔撚洗傾啦

得罪講句 J得尼馬都on9
你有冇見過巴狗J我地啲人？就算係過個冷河
條插水狗又茅又西，仲成撚日撩鳩比比拉膠
佢係勁但係我寧願要世三
有咩理由想個死敵前皇牌球員加盟
利申勁唔中意費高

隊波踢成點你都改變唔到 咁你咪撚睇波添啦

好心啦 討論咪討論囉
唔想佢黎都唔洗又屌人又盛
過左火啦

你句句又welcome又剩 本身以為你假膠唔撚屌柒你咋

on撚9
係巴黎搞咁撚多野你盲撚左呀?

你想幫手出錢買？
上黎就係討論咋嘛 唔同意咪講下點解囉
似alice屌曬鬼有咩意思

弱智土方成日j高仔 isco
下場都係比人屌到仆街

本身都廢撚事理
日日係度鳩叫咩welcome尼馬,尼馬進球了
煩撚過西

屁馬唔係擔大旗料
因為佢冇乜紀律
所以一定要有大佬鎮住
但成隊波得牙朗同拉膠鎮到
佢地都老，唔鎮得幾耐
但係佢做主力副手
比番咁上下自由度佢佢都應該交到貨
不過咁貴買件咁嘅野
都係諗下包皮世三好過了

疤狗個啲都係扣分位，唔係太大影響嘅

得我屌你咩 ?
咁驚比人屌咪學人上連登啦

講屁馬就唔得
講下利雲 沙拿 傾就得
佢地踢緊皇？
上個網9up下都要管？

你講得我地唔屌得架咩ching 你都可以屌埋果d傾利雲沙拿架

見你皇迷先好聲好氣同你討論
點知

同埋係鈀都叫多大牌球星
屁馬冇放佢地在眼內之餘，對球會又唔尊重
所以格衰唔緊要，但對球會唔尊重就真係令人卻步

唔講人品佢就梗係勁啦
問題係佢條傻閪d行為已經搶眼過佢d球技呢

咁係咪得我屌你呀?

你咪屌囉 又管唔到你
我就好冷靜討論 唔同意見就屌曬鬼有所謂

Neymar sends message that will offer PSG encouragement over his future

咁高調又盛搞到巴塞巴黎一鑊粥咁仲想要屁馬
Fuck上腦都唔係咁啦
勁？
勁你老味咩

咁你講乜撚我屌你姐?
有point你就駁啦
係度搵呢d黎講,幾多歲呀?

世清肯迷途知返未

同雲格一樣

唔計人品呀嘛

搞事黎講
屁馬的確係幾勁

是但你啦
我只係想表達 入得黎傾就好黎好去啦
費事搞到咁僵 況且你唔會聽日就唔入黎講野掛？

25

雲爺爺德高望重 而世清在自毀名聲

尼馬傾沙拿包皮世三全部又貴又難簽
同疤狗爭電話佬有無可能?
比疤100m買到既話真係好抵

冇

冇
球員寧願留低都唔會想黎 同市死敵

好似你咁比人屌2句就話人25
上黎無意思乜乜柒柒咩
咁撚多人屌7你就睇唔撚到
講到我一個人針對你咁

如果想要隻翼做強行突破嘅就世三啦
我prefer 世三>尼馬

想去信皇馬董事局表達反對買狔獁訴求

世三應該係最有可能簽到果件
但佢入球都幾少

世三造波，牙Klaim 同朗負責入波！！

講人25呢個好耐歷史啦ching
到今日你仲當認真？
講尼馬預左有人屌架啦 但唔洗句句jer住呀？又屌又盛？呢啲叫討論？見大家皇迷諗住客客氣氣討論下，意見唔啱咪照直講囉，屌黎屌去有咩意思？你係咪見到唔啱意見就屌鳩人先安樂？

摩迪細心分析由守轉攻良機

唔好勞氣

世清已經無藥可救

話緊你之前同牙維屌完潛水話呢度多25上黎冇意思呀on9
預左比人屌到真係有人屌就話你jer鳩你，你講乜撚呀
會然摩佬直頭講都唔撚同你地講直接叫你班迷屁死全家啦
果d又叫咩呀？

我同牙維嘈完冇潛水 只係冇入黎講野
果排搞到僵左
摩佬屌左一句咁多 冇下下jer

其實尼馬下下咁樣中場就拖住個波...
如果15年既佢都話下，個陣佢肯狂插入美斯先俾到過頭波
世三既整體意識好尼馬好多，所以翼真係要世三...
過左世界盃先講，可能個陣又彈唔知邊個新人，跟住佩雷斯又會狂追黎買

若果車冇歐聯踢 佢真係好大機會走

咁叫預左比人屌？含撚啦你

feel 到25占世界杯神射手

尼馬認真勁d喎,不過係驚佢會搞事姐,又細世三1年.
中鋒就kane最好,不過應該標價太貴
右翼salah,全能型就dybala左中右都得

屌一兩句咪算囉
咪撚下下屌人老母啦

dybala 真係要all in

再加肯定睇埋世杯邊個大爆發,個位都有機會,但係點解一d後防消息都冇

睇佢係疤同psg 你都真係唔洗驚佢唔搞

打祖果場都露曬底啦
右翼無沙拿包皮就世三>>>尼馬
世三人易夾隊波好多 仲要迷拖

世三屁馬both rubbish
一個無心更上一層樓 一個鍾意搞事
買翼寧願要salah/包皮啦
如果南泡攞到亞冠就買son
前鋒就100%淨係focus係kane度

世三都有搞過事啦認真
是但一個肯黎都收貨,不過260m尼馬咁真係不如可以100m hazard+多個

黎係車都好難有心
黎皇有拖有隊友 應該可以再上一個層次

果場佢唔差喎 我覺得佢潛力好高 又後生又靚仔 如果買到可以做未來icon 加上祖岩價一定放

無心更上一層樓
KLAIM 有心更上一層樓到要擺自己個女上台

事實係包皮尼馬哩兩條友都要唔過

其實戴巴拿係第一回合個場我會認為佢係成隊祖最有威脅個個
佢基本上受到皇馬咁既夾擊都要俾佢拎到兩三球禁區頂罰球，咁佢唔係美斯，美斯受到夾擊仲可以走番出黎
希古恩始終大賽真係踢到好差，如果第一回對面出文迪蘇傑，好可能已經出左局

有拖
施巴信錯人了

salah 好似講到明stay 加上佢唔似咁仆街打起左即刻走

拖都迷世三 你慌世三會搞事咩
掃把賣出去兩年再回購啦

同意

一放假就發福

Draxler都可以考慮下
買完傾無乜錢剩 佢應該6,7千萬搞得掂

浪費施巴
前日踢得麻麻 希望唔係雪硬左

唔係cam黎架咩

唔是翼嚟咩

最唔明拖可以拎高仔輪換米路
但唔會用掃把輪換卻摩

draxler 打左邊

左邊中間都得

有打過翼同攻中

尼馬係疤就太子爺待遇，係鈀就土皇帝，真係黎既話會甘心做下把位咩，年薪仲要隨時多過朗

放假唔發福咁唔撚洗季前熱身賽操返身型啦

屌你肥積開季個陣咪又係咁肥咁慢

卻仔上季用到殘左
今年都仲係咁樣 黎緊踢埋世界杯 工作超時

咁老友

喂喂喂 做乜開禾名
唔關禾事喎

關！

oh no!!!

咩事咁睇唔開抽自己水

on98: oh on!!!

Change to Salah

U=Real name king

Welcome Dybala !!!

oh no is u

Real Name King appear

迷雲

molamola, 應該要用返賓周了

Change to Pulisic/Chiesa

尼馬真心勁

404 not found

早早出局

今晚要睇

Kane please come

no la tmr have to work ar💁‍♀️

返7日

byebye掃把仔

Baby i miss u

含撚啦你

u say duck very good

g

i support u u call me g???

he pk jai

佩狗咩事

施巴係咪被受傷

上次比人換發脾氣 今場就無影啦

上場發脾氣掉褸咪被受傷

拖舟軍紀嚴明

賓周換走都發過老脾

賓周識幫拖出火 掃把呢

可能真傷掛

星期六不忘買波仔

資助你買
佩雷斯主席$10000000000000000

評已負

針對世青

me handsome jai

拜仁1:4

J2有阿維

明珠台civil war都有

好正常姐 無理由班正選唔出黎練下 淨係決賽先出

跑得快過車

阿維唔夠打了

C朗拉莫斯避戰切爾達

【體育】皇家馬德里周六迎擊切爾達的西甲聯賽，攻守主力基斯坦奴朗拿度與沙治奧拉莫斯將雙雙缺陣。

皇馬於周六晚出戰中游球隊切爾達，也是銀河艦隊今季在班拿貝主場的最後1仗，但射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）與隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos），均不會在場內向主場擁躉謝幕。

據西班牙《馬卡報》報道，皇馬公佈了出戰切爾達的大軍名單，當中C朗與沙治奧拉莫斯都榜上無名。報道指C朗拿度在前輪西甲國家打吡足踝受創仍在休養，而中堅沙治奧拉莫斯的缺席原因則不明。

雖有兩名主將缺陣，銀河艦隊今仗卻有不少主力復出，上輪對西維爾避戰的馬些路、莫迪歷、卻奧斯及門將基羅拿華斯皆列入大軍名單，皇馬還有加里夫巴利坐完波監歸隊候命。

另外，據悉皇馬第4前鋒馬約萊爾（Mayoral）會於季尾離隊，其位置將由今季外借西乙華歷簡奴的迪湯馬斯（Raul de Tomas）今夏歸隊後填補。

美中不足的是ching冇得現場睇自己同啊朗

正呀 五月仔走之後皇想用借左出去隻raul de thomas 代佢呀 好撚開心呀

賓狗+ thomas火車
唔洗買人了

如果真係呢pair 我下季罷睇算

喜歡足球的就會喜歡賓施馬

賓周馬最撚勁 屌你老母

ching sick ball

講得非常好👍

下季後備前鋒係西乙神射手!!!!!!!!!!!正牙!!!!!!!!!!!!!!至少要護到級!!!!!!!!!!!

下季正選唔夠10場 再下季心灰轉會

咁多手畜既

你個名

見到咁多手畜巧驚

你妓女

右一：真名王
右二：世青
右三：牙維
右四：你

冇會然佩狗？

右4=月狗

佢25
守緊門口

猩猩西甲入球效率排第4
114min per goal
So9 113
唔傷真係好勁

PSG CEO & Chairman Nasser Al-Khelaifi on Neymar: “He will 2000% be here next season. The Spanish press are for the Spanish clubs. ”

係至好講啦

98仲未訓

Strong

bb

funson

返七日唔撚易

邊個返7日等我笑鳩佢

我朋友 曼聯fans 高大又黑黑實實 樣似彭乳晏 不能好小氣

做你人妖朋友抵佢返7日

祝大家的mum 母親節快樂

某人老母...

樓主

佩雷斯xx
唔開夠啦，母親節快樂

打呲

比面我 放過佢

保長世清

個POST不知不覺已經一年了

而世清最終反cup老鼠了

Marcelo: I'd love to play with Neymar at Madrid

"The best come to Madrid and I would love to play with Neymar," he said after playing his 450th game for the club in a 6-0 thrashing of Celta Vigo .

"When I talk to Neymar, I'm not talking about Real Madrid or leaving PSG."

我咩都冇做 佢自爆
我講過蠢人會承受惡果 點知

當初怪錯你了
原諒我吧

你分身唔係咁講

曼市人 不了

佢遲下人格分裂

我無funson

世清唔好心軟

死鈀狗

皇迷一家親 要容納下曼市人

我代on99王多謝你嘅包容

真名王

兩大英雄Xavi_Alonso 世青 和好如初

梨刀系

互含慶祝下先啦

交比你含佢 我拍片比大家J

聯手攻擊你259

好！

唔含獌狗

世青 維哥 主席 all hero

主席老母先係

你迷630做zero

.oO

我伊咁fit睇嚟決賽都係用返4312了

揚帆時 人潮沒有你
我是我 和途人一起

no benshitma plz

用番今次個陣 朗頂賓周點睇

OK
但係防守有冇可能用返之前猩猩右閘532呢？

屌奶星，訓撚到而家先起身 個weekend 咁就冇左

朝早醒左陣又訓過，好彩我老婆gaki 整左野我食

波多野小姐

咩2c

外送營養飲品

Ching有主席的作風

出去公海望下 老鼠呢隻賤種都有今日

慘

學下98啦,完全唔洗訓

佢廢青

I am groot

You are root.

原來大聖聯賽入球都有15粒

大聖西甲入球效率第4高
min per goal 多so9 1min咋

世郎妙計安天下 贏了老鼠又賺兵

小弟想問下 Tour Bernabeu有冇得即埸買飛

Real Madrid's plan: sell Bale to sign Neymar

根本係世界級球員

可以參加殘奧

收皮啦

屌你老母

mean到

牙頹有態真係可以carry全隊
減薪吧

佢要減薪一半啦至少

條友不嬲係高登都係垃圾黎，係過左連登唔知點解洗左底啫

佢返7日㗎，唔到佢唔醒

人地車區大佬

仲有一個人刀系 不過唔開名了

唔出奇啦，佢外勞黎，返足7日好正常

力架俠

互jer time start

黑人 白人 黃種人大亂鬥

返七日

原來我地正選已經6個過30歲
好難再屈人地體能

可否不要老

提拔新人吧

掃把RIP

上場發完脾氣 琴晚後備都冇得做 光頭佬真係好記仇

挪威神童回家=新人

可能同佢個驚波仔搞基

咁應該搶到正選先係

迷雲狗
歐聯16郎

臭雞

巴利艾斯高都fit 施丹：點兵好頭痛

【體育】加里夫巴利於周六西甲表現出色，令皇家馬德里教練施丹於歐聯決賽點兵陷入兩難。

皇家馬德里以6:0血洗到訪的切爾達，加里夫巴利（Gareth Bale）在頭半小時就梅開二度。施丹賽後大讚這名威爾斯翼鋒：「他非常出色，其實早已證明了，今晚更是在各方面都踢得很好。我為他高興，最重要是整隊都到達理想狀態。」

皇馬眼前最重要的，當然是大戰利物浦的歐聯決賽，力爭3連霸，施丹坦言仍然未決定這場巔峰之戰的正選陣容：「每位球員都可以候命，所以要為決賽選擇正選會十分頭痛。」

除了巴利大勇之外，克服肩傷的攻中艾斯高於今戰也踢得出色，入球、助攻樣樣有。這名西班牙國腳賽後說：「我強行令自己可以出戰拜仁慕尼黑，所以在操練時受傷。我很開心回歸立即建功，從而幫助球隊在出征基輔前取勝。」

圖片來源 : ©AFP

最後歐聯決賽開個賓周 機師 夏雞美比利記 等光頭佬食莊一百蚊

respect ok

Ok

車仔

salah又入

勁

呢隊利憑什麼贏歐聯

莫拉達要打歐霸了

咁你都講得出

咪係
利個勢咁勁
沙拿又fit

雲迪克輕傷

個勢咁勁？近四贏一？

咩空城計中計黎,一早block左

決賽嬴咪得

Block左又睇到

小朋友黎

我講緊今晚呢場
如果決賽踢到咁就已經不能忽視

班車狗仲係到FF達狗可以勾引isco跟佢打歐霸

佩狗係醒就開張長約比屁馬,唔聽話跳舞就雪到收皮

咁frd架咩？

開你老母

國家隊前隊友
幾frd下

無左c朗前面冇人識入波，如果屁馬 kane都係兩億，一定係買屁馬

雪鳩賓周馬咪唔洗頭痛

On9
開張長約
人工又高
會夠膽雪？
笑撚死咩
J垃圾屁馬J撚到傻左

傾無黎皇邊個最開心

弱智
Claim 2億一定係買claim

牙朗

不嬲叫尼馬黎班人都無撚腦
3億買條友返黎雪都講得出

身體質素真係唔錯 同埋好似幾快
係傳波衰

班人智力有冇10

當佩狗識印銀紙

屁馬識撚穩定入波咩
法甲擦數據就識

人工都唔夠錢出
仲話畀三億嚟雪

最衰都係世清辣起個火頭,搞到求其up句都成班起晒鋼
黎得到肯定要降薪架啦。。而家仲高過阿朗
如果因為轉會費高就唔雪得咁球會仲有咩尊嚴

琴日6-0沖昏左佢頭腦
前一場先輸撚左

今日去左冰度慶祝牙??

咁多人唔買買屁馬 佢係世界盃神射手都仲有得諗

有尊嚴就唔撚會買佢啦on9
3億買返黎雪,最撚有唸頭係你啦

我怕分組賽就出局咋

夜啦準備上床準時返工啦

有咁高人工我豪俾你慢慢雪啦
唔洗做有錢
之後去埋中超掘金
尼馬我就唔知佢點睇
佢老豆即刻拍手掌啦
雪雪雪
無論商業角度定球隊角度都係弱智決定
3m傳會費加3k周薪買返黎執波都可以考慮下的

要比沙拿456了

學牙朗捐左去賺reputation 好過俾全世界笑啦

講到好似我導你地迷屁

達狗真係打r霸了

捐左去marketing

我驚佢未好番炸

抵啦 世界盃又無佢份打正選

拖要令他後悔

條友仲傷緊咩？仲衰
3億買個殘廢的

哇屌你老母 3:0

老母節都要屌老母

迷拖了

solanke都入波,我皇仆街了

你迷佩

歐霸車

達狗冇r連又冇世盃會唔會跳樓

welcome hazard

番祖記做土皇帝

等睇輸埋FA cup

Hala Madrid hala hazard

依家咁廢祖記都唔肯要啦

我地球王賓施馬到時會拉空拉走vvd同其他人 俾牙朗任頂

條路自己揀，_ _ _ _ _

條友都唔知係咪真傷定留力世界盃
一啲紀律都冇 仲要去psg半季已經傳要轉會 咁都有人J得落

佩狗又贏 60m出左件水貨

人品唔撚計呀嘛
唔知佢地係咪收到風我皇今年有10億轉會費任用
買傾搭屁馬又有,買返黎雪又有

熱同車真係痴撚線

ALICE係咁JER唔怪得你條女唔要你

3-0 叫車迷情何以堪

我飛佢

熱刺 5-4李斯特城

明既明既

喂屌你邊邊架

買左主其他$1000000
聽日睇樓

英假

假波

造馬比claim追沙拿

Claim到五球

好好睇 入球show

你係熱狗?

今場入球多啲定歐聯決賽多啲?🤔

求其揀場波睇下姐

幫熱狗入多幾球作送別

利狗攻力真係

屌你老母死哥狗 入唔波仲話咩傳控大師 含柒啦

我明明講下佩狗真係腦生蟲買左屁馬可以點就變左智商細過10既迷屁 我夠知買包皮最好啦,問題你個主席叫佩狗呀

正選平均年紀利係咪後生過我地？

會然 @佩雷斯主席 你老闆點做野？

即刻入波100分

開心仔

有時真係唔想笑98

靚燈

燈到

燈埋熱狗ok?

棋靈王2.0

冇買燈乜撚牙

多謝你冇燈 我買左

爺爺再見了

oh

渣ja哥狗 無不敗

咪係
華維迪勁幾撚多

鏝 英超100分 是咪歷屆英超最高?

welcome 佢真係黎既話 下季波衫印佢

勁撚到

但仍然無不敗

疤狗下星期就不敗比你睇

暫時睇世三離隊機會都幾大

爺爺得番不敗可以J

輸埋FA cup可以印定

留名binc

最驚係屁馬come
世三go psg...

要世三做乜

總之就唔要狔獁

沙拿 傾

好

睇完琴日伊 同bale
仲要世三

SALAH

😏

下個po頭：共你老母存

睇完今場真係淆淆地

點解?

光頭佬話好球員(屁馬C朗)可以共存

雞胸了

Vinicius Junior: A year in training

Vinicius' numbers since debut
Games: 59
Wins: 27
Draws: 20
Defeats: 12
Starter: 20
Goals: 12
Minutes played: 2,522

Zidane's headache: Five candidates to start in Kiev

金鋼阿含

Real Madrid score six goals, but Benzema doesn't claim one

Neymar: Manchester United to rival Real Madrid for PSG star

淨睇topic以為串鳩傾

金鋼阿含12 goals

Petkovic: Vinicius is very selfish, he dribbles too much and loses possession a lot

我冇反錯 半季即放plz

No Messi No Party

肯定至少和
下半場就會有全餐出現
最後再補時絕殺wedidit

實反杯
訓先 唔想捱夜睇疤狗不敗

3-1

咪報分啦

幻覺黎架姐

又輸

又燈

因為係4-1

一日未完場我都唔會信佢地會臨天光瀨尿

第陣nigga追番粒 so9梅開二度 臨完場保持不敗

反Cup我含

你瀨屎

刷定牙浪定口啦

又呃撚含你個gay lo

笑撚死
又輸

5-1
假波到

想含

疤

以為我睇錯 5:1

屌疤狗咩事😂😂

反cup start

我以為又大炒對面咁 不敗奪冠

we did it

基佬唔好呃撚含

屌你老味又話不敗既

今次係we made it

So9又會89分鐘搏到12m反cup

J撚到尾2個場 唔是咁都射唔出掛

仆街了反cup劇本又開始

Cap曬圖等binc

🚀🚀🚀Invincible

爭三球姐，上帝用3分鐘都追和啦

又有人入黎續個負皮了

上帝食住薯片反cup三粒

5-3

比你燈死左了

25古勁到

早d訓啦皇狗仔

30分鐘入左6球波

陪下你睇波姐

反cup太易了

上面位巴打準備含未

咁快出公海開po笑，留名睇5-5we did it

下

最黎第5球一定係so9搏到12m

仲有20分鐘 實和到
12m

刷定牙未

條撚準備

Pen

皇區手足一齊捱夜見證拉馬西亞奇蹟之夜

真係12M

估到啦 劇本黎

好撚痴線

刷完牙未

球證出手

好撚黑暗

一定追到啦12m都出埋

一定係so9

5:4 頂住

好黑暗.

真

抵撚死啦黑哨都輸

發覺最後十分鐘無人敢出聲

90+4,until we score疤狗版

完場

完

含 唔到

恭喜巴塞隆拿不敗奪冠

雲爺爺又贏

係咪嚇到鳩縮

d球證幫到出哂面

爽

E.保定乜水嚟

笑埋今日好啦
歐戰完左到我地收皮

除疤之王

想含你

21碎仔咋

突登上水黎笑下巴狗

笑撚左出聲

死疤狗

笑住瞓

WWWWWWWDWWWWDDWWWWWWWDDWWDWWWDWWDWDWLevante

不敗？諗都唔好諗呀

對唔住係我燈走左過不敗紀錄

all in利物浦未

疤狗

嘻嘻 好開心

鳩白

佢邊有咁早

爺爺太強了

funson9

尼馬sell新衫暗示留PSG？

【體育】尼馬轉會傳聞在下半季滿天飛，除了球會高層稱他2000%會留隊，他日前就於twitter上載了穿上巴黎聖日耳門新球衣的相片，似乎留隊機會大。

雖然仍然在養傷，但尼馬（Neymar）在twitter表示：「很自豪可以穿上這件新球衣，繼續給大家歡樂。」伴隨這留言的是他穿上巴黎聖日耳門在新主場球衣的相片，令人聯想到這名巴西國腳來季會繼續於PSG征戰。

至於PSG會長艾基拉菲於較易時法甲PSG主場捧盃後亦強調：「誰人說尼馬不可以留隊？有沒有人這樣說？沒有人。他跟我們有合約，2000%會留隊。」PSG今仗以0:2不敵雷恩，令封王派對留有污點。

可是，盛傳除了皇家馬德里一直力爭把尼馬帶回西甲之外，曼聯最近也加入戰團，希望引入這名射手，以在下季挑戰同市宿敵曼城的英超王者地位。

圖片來源 : ©AFP

返工嚕兄弟！

痴撚線 又唔訓

牙維 加油!

你放工=佢起身

Sleep is for the weak

迷雲狗=weak

強如巴塞也不能不敗奪冠 厲害了 我的雲

雲加=世清=得到最後勝利的男人

世清不能同爺爺相提並論

世清是眾人的英雄
波台勾恥

雲爺爺=迷雲狗=rubbish

世清臥薪嚐膽如越王勾踐

強如哥迪奧拿 華維迪也做不到不敗神話 雲加

與雲加作對=與世清作對
49000滅亡吧！

面對任何反雲黨 我義無反顧全力誅殺

強

可能佢地做看更

去返阿台打J ok?

講得好!

請你專注工作

630尾大不掉

物業管理好失禮你咩

多得你唔少 希望你好好反省

都幾好丫 可以返工睇波

咁都搵到野撐小花 痴撚線

有人唔記得轉acc

WFC

HO BALL

又自言自語

收皮

姐係點 原諒我愚蠢

no

我都睇唔明

你肉酸

ho ball

...連你都咁話我

抵啦

死曼狗做架兩？

你不仁 我不義

死鈀狗唔好亂屈

Pogba Wai

屌奶星，死疤狗次次都臨尾射唔出，但係d會員又早洩

無野講

Benzema like a brother
Zidane like a father
Wenger like a grandfather

how about real name king & small ching?

u like 630

Both hero

But the level below Luca Zidane

咦！差唔多成板留言又冇左，連登食曬啲留言？定係又提大家要檢舉？

我會密切監察佢

監察完唔做野

同你啲it狗一樣
All rubbish

屌你老母唔好侮辱it

我知錯了 希望得到原諒

咁又點 人地有盃

笑埋哩一兩個禮拜到我地潛

唔好分手

有得笑唔係唔笑啊嘛
最多笑完潛番囉

系

巴狗滾

我覺得我才華似Bruno Mars 點算

包皮忠實風扇

臭jer 佬！

u is

貪錢，不了

包皮同屁馬繼續留响法甲做山寨王吧

佩仔黎招聲東擊西
放風買屁馬實情買包皮

怪錯佢了

係既話我唔反佩了

請你務必將我當一隻威脅你生命嘅野獸

世清=波台勾踐

展現你生存嘅本能
否則我驚你連掂都掂我唔到

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷🚬

你漏左💧

B仔唔好搞事

水煙仔做乜叫春？

諗起鳩下鳩下原來又一年，要畢業了

90後垃圾

世清幾時帶我上去玩

我唔幫襯黃色事業

世清挽開咩

佢小學畢業

新玩具老鼠

系，雨革個陣我系屋企
媽咪話太危險吾比我出街
淨系六四先有得出去挽下

同真名王一樣

他想撚鼠了🚬

我隔離班同學黎
不過佢溝好多女

肉酸咁25刀有

佢係出面比人撚夠啦 我慳返唔少力水

一直默默支持世清

真名王10歲已經有8舊腹肌

想知真名王叫咩名

25靜啦
人地柒po唔推 推自己友

幾時幫我地皇區抽老鼠？
見識下你啲拳風

今日溝左b班個maymay未？

人地個名好型，一啲刀吾肉酸

其實我冇中文名
因為我係美國人

止戈為武

小學打交當飯食

教我美式英文
想問積仔英文點講

Uglymum

對自己冇信心而逃走係唔可恥的

主動約人又笠水

屌你老母閪 熱撚到

咁咪赤裸裸嘅拳頭對話囉 散下熱

0.0

又蛇王？

佢某大公司高層黎

開緊啲垃圾會 聽人廢up

Real Madrid are in favour of FIFA's new Club World Cup

Emilio Butragueno, Real Madrid's director of institutional relations, has revealed that the club are in favour of FIFA's suggestion of a 24-team Club World Cup from 2021.

Zidane has the luxury of choosing between Isco and Bale

Milner a doubt for Champions League final

Liverpool midfielder Jamees Milner missed Sunday's match against Brighton (4-0) with a muscle strain and is a doubt for Champions League final against Real Madrid on 26 May. Milner, 32, didn't train all week and wasn't called up for the last game of the Premier season.

According to Jürgen Klopp, the Liverpool coach, it's a minor injury and he believes the player will be fit for the big match in Kiev. "He couldn't train all week, but we expect him to improve and be ready in time", said Klopp.

咁唔好出廢賓，ok ?

仆街黎
連佢基友臭jer佬都督

Benzema like a brother

你班仆街推左十幾頁 基本上完全係廢話

Wakanda forever!

維：真名王

條友幾有料到 不過皇唔係星唔買

？？？

迷雲259

獌+nigga

施丹又要頭痛了：五個只有一個能正選上陣

◆

皇家馬德里本賽季的結局取決於一場重要的比賽，那是5月26日晚上將在基輔進行的歐聯決賽。在27號這天，球員們要麼在西貝萊斯廣場與球迷歡慶勝利，要麼就只能等待著來自全世界對於球隊在一個賽季以來糟糕表現的批判。

這場比賽對於施丹的球隊來說至關重要，儘管直到現在施丹依舊信任那支在卡迪夫擊敗祖雲達斯的陣容，但現在仍然存在著一些疑慮。

“選擇決賽的正選陣容真的很讓人頭痛。”在上週六主場大勝切爾達的比賽之後，施丹這樣表示。

巴利在那場比賽中梅開二度，他用入球表明了他的狀態，對於決賽的正選位置他充滿動力。但是，如果巴利進入正選名單，他將會在進攻線上代替誰人的位置呢？

每個球員，每個想法和每個陣型，在施丹的腦海中都有正反兩面，但他必須作出選擇，選擇出一套陣容以抵抗本賽季在歐聯中火力超群的利物浦。

讓巴利正選將是一個不錯的方案，但對上利物浦就並不好說了，因為他們要試圖遏制住對手的進攻好手，比如沙拿、沙迪奧·文尼和費明奴。

這也是施丹可能會考慮伊斯高和賓施馬的原因，他們兩人比較善於控球。另外，盧卡斯·華斯基斯和馬高·阿辛斯奧在本賽季已經證明了自己的能力，特別是他們在一些大型比賽中的表現令人印象深刻。

這讓施丹的腦袋裏充滿了問號，甚至讓施丹必須去考慮如何平衡這些球員。

距離歐聯決賽還有1場聯賽和10堂訓練課，球員們有機會證明自己，但施丹的頭痛並不會減輕，直到他站在基輔決賽的教練席上。

馬卡報評論：我的尼馬

◆

“我們既可以像紳士一樣行事，也可以做我們自己。”

這不是我說的，這是著名的墨西哥喜劇演員Mario Moreno Cantinflas說的。

在足球世界裡，只有一個人是永遠忠誠，羅馬的托迪，他不受金錢的誘惑，在同一間球會效力了24年。

突然間，每個人都意識到，足球的忠誠隨著托迪的退役，逝去了。球員去他們能賺到最多錢的地方效力，舊合同像廁紙一樣被衝進了馬桶。

皇家馬德里和其他球隊一樣，可能因為這種情況而被受到指責，近年來也波及所有人，除了不為所動的托迪。

如果是我，我想我會簽下尼馬。確實，他有一位貪錢的父親，他的私生活並不像其他球員那樣平淡，但，有人記得加連查嗎？

如果是我，我想我會簽下尼馬。因為他是繼基斯坦奴·朗拿度之後第二好的球員，而且他是唯一能夠為皇馬帶來提升的球員。

如果是我，我想我會簽下尼馬。因為八年後他仍然會在踢球，而美斯將成為巴塞主席碧基的顧問。

如果是我，我想我會簽下尼馬。我想看看加泰隆尼亞人的臉孔，這些臉孔在費高加入皇馬的時候顯得非常沮喪。這是多麼令人愉快的表演。

現在我再問你，我們是否該像紳士一樣行事，還是做我們自己？

來源：馬卡報
作者：Juanma Rodriguez

一係433BBC 一係上次442個陣廢賓換牙朗

尼馬：“皇馬還是曼聯？大家都知道我來PSG為了什麼”

◆

皇家馬德里和尼馬在今年夏天的肥皂劇不會短促，不過巴西前鋒在週日推翻了這種傳言，他明確表示每個人都知道他在去年夏天來到巴黎聖日耳門希望要做的事情。

前山度士前鋒出席了法國職業球員工會的頒獎晚宴，他獲得了法甲聯賽最佳球員獎。

“皇家馬德里還是曼聯？每個人都知道我來巴黎聖日耳門是為了什麼。人們知道我的目標，近期我的目標是世界盃。”

“現在不是談論轉會的時候，我對此感到煩躁了。”

這些話對於法國首都來說讓人平靜下來，但這個夏天還很漫長……

忍唔到笑

作者: J.Rodriguez

一律當占士處理

J Rod同皇馬特別有緣份

特別on9

講得最好今次

25肉酸老母

兩位主席互鬥開始

皇馬定曼聯？尼馬：厭倦轉會傳聞

【體育】尼馬離開巴黎聖日耳門的傳聞無日無之，當事人終於開腔，坦言已厭倦這些轉會風聲。

「皇家馬德里還是曼聯？每個人都知道我為甚麼來到這球會，目標是甚麼，而眼前的目標就只有世界盃。現在不是談轉會的時候，而且我已很厭倦這些轉會傳聞了。」尼馬（Neymar）表示。

這名26歲正在養傷的巴西國腳在今季才從巴塞隆拿以2.22億歐元加盟巴黎聖日耳門，但1季未完就被傳出於PSG過得不高興，而皇馬及紅魔都力邀他來投。

根據英國《每日星報》指，曼聯將會向PSG出價2.5億歐元，而且向尼馬提供高達3000萬鎊年薪，希望爭贏皇馬。再者，紅魔其中一項有利條件就是中場保羅普巴，有指PSG希望乘機向曼聯以1億歐元收購這名法國國腳，跟馬高華拉堤合組中場。

屌你

屌得好！

黑鬼

拜狗

好match

牙維比人狂射

紋晒身 大家知咩事啦

即係阿維會畀世青秒

還禾黑豹維

被人屌完菊花咁既樣

利害了 我的雲

雲尼斯達萊

想問大家依加邊度買到件黑色作客印埋字

雲加當然好野

講得非常好!!!!!!!!!!!!!!!!!

死開

講好respect

ok

狙擊佩狗主席吧！

雲加向世清鞠躬表達謝意

想加墨寶

又係我

二五仔既下場

原本都諗住加
但係屯門太多皇迷
都係不了

互咬之日常 .... 又標上 50%+

買左3件

你又係屯門人？

天水圍

屯元天一家親

你係第二十五區

樓上比狗屌

反世清大聯盟

你屌世清

留名食花生

rip

你同隻臭雞一唱一和

熱烈慶賀雲加out

關皇馬咩事?

死迷雲狗

烏啄啄兮烏啄啄

把手放開不問一句 say goodbye~

回答我可不可以暫時讓我 牽牽手
我妄想的不會有 牽一牽你手 我便甜蜜夠

感動左 希望你同630可以一生一世

人生中有歡喜 難免亦常有淚

聃你老母

送上祝福 我都咸左

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

聃

團結一心有新轉機

一生中 尋尋覓覓多感慨
是笑是哀 難計得失意外

橫越界限 一生充滿變幻

燃亮我意志 鼓起我勇氣
前面去再創傳奇

光陰不會往後退 應拋開傷心抑怨
願我會拭乾眼中淚
天空海闊我共你 再領略人生的美
雲外看 新生趣

包同學

痴左線

臭jer 佬又唔反包，聽歌又老餅
碌ker 又臭又驅風

@佩狗 捉佢出去鞭

臭g

屌

大路啲一定有
不過貴
印字我去過kit room
啲人成日話手勢唔好
但我有件12歐國印c朗，14-15摩迪
洗左幾萬次都冇事

有排佢請左好多新人 唔掂
同埋啲人閪口閪面 我班fd多數幫襯No7

要要件球員版

金毛唔踢世界盃

我要踏上旅途 我要為我自豪 我要買kane不做摩佬

早啲訓 發個夢

PSG promise Tuchel that Neymar will not be sold

German Süddeutsche Zeitung report that the new PSG coach met with the player and the Ligue 1 side are adamant he will remain at Parc des Princes.

Chelsea's poor season pushes Courtois and Hazard closer to Real Madrid

左邊ok
右邊free嘅都ok

右邊平賣唔想要 navas暫時仲好過佢

而家我都去開柒號 等老細印字又可以講下波

合照無巴爾

皇迷ON9日常,互咬>互含>賣BALE>互咬

希望世界盃班西班牙基佬笠Odriozola波衫

左邊要硬
右邊睇幾錢
10M同你要左佢

右邊幫luca含撚都未夠班
躝！

夠班含你？

古圖奧斯防角球好勁

唔好咁基。。

你係

又丁

999

搵人開 係街